頭先金鍾紅衫引戰狗事件, 喊左

我真係好驚大家會再比人扇動, 好驚大家又會中計
好驚黑警派既鬼可以借D易出手出腳令堆中國傳媒/真心想香港死既人製造更多不實言論

多謝大家可以好冷靜咁處理左呢件事, 多謝前線兄弟可以送走左引戰狗
依家入夜, 一定越來越多呢種引戰行為出現
唔好令付出過既所有人白費左咁耐以黎既心機,各位
各位,今日翻屋企, 嬴番漂亮既一丈啦好嗎?

香港人加油!!!!!!!!!

推

唔好中計啊！

推, 返屋企

睇全世界新聞
今個星期俾返和理非主場

Push

我叫攞牌影張相算架
不完美 可接受 要改善
前線都可以有軍師既

快啲返屋企洗下對up咗成日對豬腳先

各位小心又有鬼想搞事

多謝咁多位手足

唉, 又有幾隻鬼係政總出面扇動, 大家走啦好嗎

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

紅衫俾鬼打咗拳

香港人加油

818 係 和理優, 勇武休息

其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

返屋企

各位今日辛苦啦, 翻屋企好好休息等大勝既消息好嗎?

請通知前線

唔好比藉口政府，佢地話和平先有計傾嘛

我地就睇下佢地比啲咩垃圾出黎或仲唔回應咪先至再升級囉

所以今日返屋企休息啦

雖然係麻煩，但好有用
和理非 > set deadline > 政府回應d垃圾 > 升級

另外晏就影到現場有鬼係狗車

屌 咁依家成班唔走算係點